【駱駝漆黃店老闆入】天寶廚房有樣嘢值得仿效

就係搬離駱駝柒呢個閪地方
堆黃店仲要好多都係高層數，支持佢地及早搬去第二度

觀塘駱駝漆=管理處係康X =新X基

駱駝漆架閪𨋢

有諗過不如去搭貨lift

自從知道可以行一層搭貨𨋢之後就無搭過客𨋢了

聽人講話整咗成個月咁滯？

我唔係成日去
但每次都總有一部客𨋢停
今日連走去搭貨𨋢都有一部停咗